白宮經濟顧問：會支付搬遷費用和提供稅務寬免助美國企業撤離香港及中國

特朗普稱本周將公布回應香港國安法措施
6分鐘前 Share to Facebook

【Now新聞台】美國總統特朗普表示，正準備採取行動回應中國通過香港國安法，會在本周稍後公布詳情，又形容是強而有力的措施。白宮經濟顧問庫德洛則指，中國對香港所做的事非常令人不安，認為中國正在犯下大錯。

特朗普在白宮玫瑰園見記者時被問到香港國安法，他說會在稍後時間公布回應措施詳情，但預告會是有力措施。

白宮發言人較早時指，特朗普對中國的行為感到不滿，認為一旦實施香港國安法，香港將難以維持金融中心地位。

彭博通訊社引述知情人士指，華府正在考慮針到中國官員的制裁措施，同時亦考慮對協助中國在香港實施國安法的機構實施制裁，包括凍結資產及禁止金融交易，但現時未有決定。

美國白宮經濟顧問庫德洛接受訪問時亦表示，中國對香港所做的事非常令人不安，認為中國正在犯下大錯。他指如果美國企業希望從香港及中國回流美國，華府將一概歡迎，會支付他們搬遷費用，同時提供稅務寬免。

歐洲理事會主席米歇爾與日本首相安倍晉三舉行視像會議後指，他與安倍對中國有共同想法，非常重視中國怎樣按照《基本法》和履行國際承諾下維持香港的高度自治。米歇爾又表示，歐盟支持香港以一國兩制的原則保持自治。

香港做唔做到國際金融中心關你美國咩事？
啲利益又唔係比美國既

一隻

一拳收佢皮唔該

政治無咩可能一嚟就去盡，一定俾中共還下價先

你講得啱，所以美國佬要回鄉創業了

知你係有錢仔藍絲啦，乖啦

你收撚皮啦垃圾

連登仔個個fg 50k

快啲返啊 我等睇美國自己開成條供應鏈啊
大佬 trump 個女都喺大陸開廠喎
愛國就快啲搬去美國啦 made in China 臭架啲野
仲唔快啲走 驚咩 整到中國死為止啊嘛 唔好得個講字啊

正正常常做Rm 都有50k 嘅

凍結一個半個人資產有鬼用
共產黨依家擺明all in同你打
係就取消香港獨立關稅區/大幅增加關稅，要支那冧國鏟

夠薑就出兵啦 得個講字
悶到喊 成日得把口
又話攬炒又驚
等住變一國一制架
一早想香港變新加坡
多謝晒黃絲可以加速進化
今日527 記得落力啲啦 各位手足
唔好令美國失望呀

藍絲真係腦殘

是咪曲線撤橋

香港係中共白手套喎
中共靠香港搵食架喎
如果唔係點解要攬炒先
而家中共主動搞香港 美國應該開心都嚟唔切喎

咁早出黎搵食

我早啲起身等睇今日有咩野睇咋
加油啊各位

去台灣開廠都夠啦

你都戇撚鳩
邊撚個同你手足？
你只係藍絲五毛狗
縮番入你老母個閪到啦屌你老母

咩啊 5毛靠出po 搵食架
連登依啲先係有錢喎
個個等移民去外國 真係好
好羨慕

然後再郁hk policy act

關你撚事咩

好呀 等香港乜都無嘅時候 睇你班黃絲仲點樣有本錢抗爭 仲點樣懶自豪咁做香港人
全世界都費事再理啦
大家變做支那人啦 多謝晒

你係度講做乜姐
你過香討高登講啦

他指如果美國企業希望從香港及中國回流美國，華府將一概歡迎，會支付他們搬遷費用，同時提供稅務寬免。

痴線真係同貿易戰岩岩開波個時咁叫人走
唔知華爾街班撚屌有咩反應

有消息話俾一年時間撤，之後香港無變化就加辣

藍絲港豬香港都大把架 你地唔好成日代表民意啦 你地代表自己咋

喺度講就係比連登仔知道個現實囉
成班圍爐打飛機成日喺度諗埋啲天真幻想既野

獨立關稅的確係美國比

咁咪快啲叫香港比多啲稅囉
有錢袋唔好咩
咁多野講 快啲制裁啦
黃絲中產等住攬炒架

美國做擔保人俾人喺香港嘅信心啫

Blocked

我係香港人點解唔關事先
藍絲港豬都係香港人喎

美帝

其實凍結一半大佬已經夠 自然會自己打自己人

連登仔：
唔啱聽呀？
5毛PR SIR block block block

睇錯，無嘢了，當我無講過

唔知點應就潑婦罵街邏輯混亂
食相肉酸到

岩，香港要好似新加坡咁獨立

係就快啲啦 好想見到支那快啲爆啊
美國仲等乜野啫
香港無埋hk policy act 就贏架喇

黃絲都唔夠膽出嚟點獨立先
不如快啲叫美國幫香港打獨立戰爭啦
黃之鋒識唔識架到底

( Show Blocked User - 識鬥一定係鬥藍 )

Block咁件

睇佢d post成黃藍中迷失的怨婦 自己跳左掣既陰陽人屎忽鬼

人哋而家咪叫人走，美身體力行
咁嬲做乜

睇你個款好就忍唔住unblock 架喇 傻豬

紐約係空氣？

唔關，所以咪撤囉，傻仔
多謝中共幫我地攬炒

攬炒都唔識解，返去含撚啦3毛

笑死
諗起上海tesla

喂 叫人走啫 有人聽先得架
唔好得把口
留中國嘅美國公司一定要罰錢罰到喊
屌你都話要America first 點解唔喺美國開廠先

驚了

你咪睇下到時啲人睇美國佬頭定中共頭囉
一封你金額，全地球都唔洗做生意
到時返大灣區做囉

P牌5毛我地歡迎你

真唔真
uber岩岩先plan亞太HQ擺香港

未走緊囉, 咁嬲做乜
踩親你藍屍條尾呀?

曲真係要講明

無香港國際金融地位 咁直接投資中國囉
唔夠薑咁咪唔好入大陸市場
唔好再玩 globalization 等中國快啲餓死都好呀
獨立關稅地位唔洗乞求美國嘅
佢有利益自然會繼續比架啦

如果美國班政治精英 有去熟讀中國的「孫子兵法」

中共要滅亡其實唔係太困難

西方國家社會始終有深厚基督文化根底 入咗血 寫咗入DNA

鬼佬做嘢始終未夠心狠手辣 仲未去到最絕頂最極端 心底始終有條所謂「終極底線」

相反 鬼佬根本從未真真正正完全透徹了解見識過「中國共產黨高層」內心最黑暗的一面 最奸狡猾 最極致的一面

中國共產黨要對付敵人 又或者內鬥

笑里藏刀 寂寂無聲 背後一野就將你打入地獄 無聲無息 死無全屍 人性被扭曲的瘋癲程度 陰毒險惡的程度是極為難以想像

無恥 無賴 無底線 零道德

體內的魔鬼完全衝破所有自我約束的枷鎖

本來都想做黃絲 不過見啲人真係好似開始痴痴地 走火入魔咁
而家都算係藍架喇

離開香港啦 快d撤

其實加咗關稅 即係罰咗錢
有時你唔識 都可以了解下成個運作先
好多人聽咗啦
你看看蘋果 多間運動品牌都把不少廠搬離中國
不過無返到美國開廠姐
仲有一大堆中間企業 不過 算啦 上面開廠慘況係點 你上一上去再談

有咩好驚 我驚美國得把口咋
如果香港真係玩完咁可以快啲一國一制
到時唔洗再見到黃絲
我等唔切呀大佬
如果搞到好大獲 我有bc 都可以即刻走

攬炒係炒中共呀 唔係炒香港呀？
收皮啦 我要睇住你班黃絲快啲整死香港比中共接手呀
中共幾時先會死呀大佬 憑咩呀你地

單機玩算啦你

你呢d賣港蓝尸真係嘔心到一個點

睇下邊個唔跟隊

有邊個話出聲走先
叫apple 走囉 叫tesla 嗰啲囉
Made in US iPhone 黃絲諗起都射
無錢咪叫美國補貼
你地快啲twitter含多啲trump 讚佢多啲
佢下面啲comment 好多人屌佢架 你地幫下口
佢心花怒放咗囉 咪落力啲幫手囉
跟住再幾百萬人求下美軍嚟香港啦
解放香港

唔好吹水

又block一個弱智既

你老尾痴撚線 咩基督教入血呀？
美國殺唔夠native Americans?
中東殺咗幾多人
幾百年嚟打咗幾多戰爭？
美國人一路去教堂一路成屋都係槍？
年年咁多mass shootings 睇唔到？
英國殖民幾多地方無死過人啊？
讀下歷史啦痴線 香港教育發生咩事
奶西奶到你

好彩香港唔係你地啲黃絲接手
仲衰過Isis

點解唔搬去台灣做金融中心？時區一樣可以接美國收市再接英國開市喎

相信在党的带领下，香港会进入一个全新时代

你咪返大支灣發展超越美國囉

夠你地班黃絲？
我等咗國安23好耐
真係無你地出手中共都無藉口咁快立
邊個賣港好明顯啦 其實你地比藍絲做到既野仲多
所以我好感激有黃絲既存在
一早已經睇泛民唔順眼
你地用1年時間已經做到咁多野
真係好叻架喇

無黃絲無泛民
超正無人嘈住晒阻住搵錢

美國就係要壓制你支那, 打到佢做地底泥
基本上兩邊都係唔想理香港人未來係點 (當然美國國會議員係有人性d), 但我舉腳支持美國干預 支那呢幾十年當香港係鳩頭咁撚, 無視民眾參政願望, 逆世界之潮流, 仲想香港人撐支那, 係咪忽撚左

香港無咗國際金融中心 大家齊齊做支那人
得返大灣區可以搵錢
睇下藍絲驚 定係黃絲驚
我大灣區又有物業 我無所謂架

世上冇富貴藍絲，只有未割的韮菜

唔通少數派代表民意

投票輸到仆街仲敢講民意，ching 你驗下智商啦，應該係弱智

冇五毛仲講人數架喇

傳話取消一年,出年冇改善就永遠取消

美國國會議員有人性美國人就唔會無medicare 啦
有人性就唔會一條gun law 都唔過啦
有人性又可以比自己人中武漢肺炎係咁死
笑死人
香港快啲死都好 反正都係中共控制住
黃絲可以快啲消失

快

你地玩到咁大都係得6成咋睇返投票結果啦
仲有啲人係投泛民 唔代表完全支持你地囉
至少4成港豬你地都未代表到 文宣做好啲啦

笑死，四成裡面都有好多唔係投俾少數派啦，投錯咋

未俾過咁廢既五毛

大膽估你最多中學畢業

唔關架 所以咪走囉弱智仔

特朗普通常講「有力」，出來會係「好好好好有力」

歐美culture 係唔戴口罩, 係連佢地自己都唔戴, 同人性有咩關係？ 槍權係美國屬於憲法自由, 你可以話立例與否一定有槍會干預, 但當中一定有顧及自由既考慮, 同人性又有咩關係？
我見到你既邏輯立論就真係笑死人, 你係咪展示緊原來藍絲既邏輯高度？ 中共會死, 但黃絲唔會死, 可能有手足會灰心, 但你壓得住我依家起唔到身, 我個思想係唔會死, 我思想係唔會投降, 你想我消失, 唔該派國安黎殺我

Uber唔係的咩有市場風向領頭公司，同埋Uber香港應該係為數不多賺到錢既地區，佢地係時代租得起office。

睇黎真係凍結關係法

投錯
乜原來香港人咁撚蠢會投錯
又要玩民主又蠢點搞

既然你覺得咁多人咁應該全部人都係黃絲喎 200問6都係太少啦

聽左幾個月
行動未

傳

嘩我屌，你係咪真心

對住智力低既人串你都唔可以轉下灣

笑死，你問下你上司柒係面啦屌

做實事

咩口罩啫
而家啲人唔理social distancing 喎
有咁多人中 醫護做到pk 又病死 都要繼續開返economy
講明要死好多人 唔死幾百萬人算好好啦喎
依啲叫有人性呀？
你唔諗下香港如果係咁會點？
唔pass gun legislation 系因為自由？
係維護NRA 利益咋
你唔見澳州加拿大一單mass shooting即時有禁槍？
瑞士個個有槍但個個都要好嚴既restrictions 喎
自由
自由到人命可以唔行先嘅
真係好彩香港唔係你地管
係既話真係唔會留香港

Plan

搬去印度 正呀
體驗下啲印度文化都好

又一隻on9仔

咁人地講咩又關你撚事咩
btw 又一隻

咪即係貼埋錢叫美商撤資

香港要老美認可先可以做國際金融中心

Block 多啲就光復到香港架喇
言論自由鍾意講你吹呀

不過唔包人工、醫保、環保費用等差價。

係呀？ 咁折墮呀？ 做乜都要睇美國頭呀？
咁美國快啲打殘香港啦 做咩要俾錢中國賺先

關美國國會議員咩事？議員係要將支持佢嘅民意pass上國會，美國人依家支持槍權都係主流。佢哋嘅諗法係用刀亂砍人又要禁刀咩，咁用車撞人禁埋車？當然槍殺人係比較易，呢個係美國人嘅取捨，同所謂人性根本無關。支拿人刀都要實名買，咁佢哋嘅人性呢？又係頭都砍甩你。自由同人命本來就無衝突，有自由嘅人一樣都會死，無自由嘅又係會死，只係死法唔同。自由人死咗可以寄望公義同真相平反，我哋呢啲不自由人死咗就希望下世投胎去自由國度算吧啦。

係啊年年接受到 school shooting 真係好有人性
你接受到自己住既地方 啲學生可能會無啦啦比啲痴線佬衝入學校開槍殺咪得囉
取捨
比痴線佬攞assault rifle 既權利大過人民條命呀嘛
刀同車有佢自己嘅用途同好處 咁又可以比你攞嚟講
正

唔夠薑咁咪唔好入大陸市場
人地係貿易戰一早吹哂雞叫外資撤廠
你做藍都岩既
本是同根生

唔洗本來啦
以你咁既頭腦做黃絲根本侮辱緊手足

屌咁中共死得未啫
咁多嗲 又話攬炒
走成點呀啲外資

咁點解中國做唔到國際金融中心，上海呢？

你啲手足咁有腦
又分化又內鬥又食人血饅頭
有啲又識搵錢
有啲又坐埋監
去台灣走佬都可以犯法
屌我依啲水平玩唔到咁多野呀

係
所以其實你唔死都無用

無香港咪搵整個新架囉
時間問題啫 你擔心乜野
而家個個國家都等錢洗 怕咩
珠海嗰個整緊個新既 萬一香港唔掂咁可以取代

藍屍應該要話自己中国人

因為痴線佬痴線就可以無視美國立國憲法既槍權, 亦係美國立國既根本, 係因為你身處係極權國家, 覺得自由同文化係可以隨意被剝奪, 自由同文化根本唔值錢 正如人地唔戴口罩同唔減social distancing 呢個係人地既選擇, 如果班政客自己戴罩唔出街, 但把口就話無用, 呢d 叫無人性, 虛偽, 但事實係咪咁？ 我就淨係見到某國d 政客好Q 鍾意送自己d 仔女出去一個好多痴線佬日日school shooting 既地方去讀書生活拎國藉, 呢d 就叫做有人性

好sad 呀 駁唔到就叫人去死
我做人好小心架 唔會出街夠膽搞啲黃絲
應該唔會咁快死住
你都算叻
其他連登仔俾人就踩下淨係識block

我有bc 都唔想留英國啦
依啲濕9國家
你地真係好搞笑
去過英美未架？
講埋啲自由民主野好嚮往咁
住過你就知道幾多fucked up野
當然 有錢享受世界又唔同既

下 香港人唔係中國人咩
我住港島 係港島人 吹呀

巴打你對住佢呢種弱智講邏輯係浪費時間
因為到而家仲係藍仲要弱智成咁基本上救唔返
直接NMSL式問佢幾時死慳返口水好過

Push

咁人地做咩又關你咩事

我覺得佢地BLOCK係唔想浪費時間係個弱智身上
越講越自HIGH真係藍絲一種特質黎

所以你地諗野咪越來越脫節囉
連主流都唔想理你地

A

我覺得好似華爾街d人想賴死係中國唔走，逼到侵侵要係講野

美國人條命就係靠先人揸住支槍保住，美國人係政府腐化時就有責任攞起支槍起義。呢個係佢哋嘅教條，好現實。槍就係美國人保護自己尊嚴嘅最後工具，點會無用。你心中無自由嘅概念當然唔會明美國人對自由嘅執著，美國人幾時有接受mass shooting？你講到禁咗槍就唔會有，到時黑市槍你仲難管。美國平民有人為細路擋子彈，政府事後會立案查警隊有無做錯野，受害人可以上法庭告政府，咁都叫接受？美國只係唔將槍權=mass shooting，而原因係valid。限制從來都無試過令人有人性，伊拉克夠唔俾有炸彈啦，咁有無炸彈客啊？痴線佬用刀砍人你又會話美國人刀權過大無人性，用車撞人又車權過大，鉛筆插死人都筆權過大。你重點放係死人到，但無視「痴線佬」。人有好多種死法，美國好多人覺得槍殺人嘅責任係開槍嘅人，怪件死物係無助解決問題。美國校園槍擊係好大嘅問題，當中有各種利益/原因令問題難以解決但係你拉去解決唔到就係無人性只會顯示你係個憤中。

五毛真係無腦

自由黨睇嚟要收皮了
無得食兩家茶禮

上面工廠真係死曬

真係出po攞黎俾人屌，正7頭

打打打，走走走！

美國企業希望從香港及中國回流美國，華府將一概歡迎，會支付他們搬遷費用，同時提供稅務寬免。

支援埋香港撤資

你同佢講logic佢會hang機 跟住用返極端例子答你
Let it go

喺支那嘅美國企業要番美國 仲有澳門都要

美國走晒之後，香港點算？

係真就好
取消一年已經夠好睇
比班藍絲中產知邊個揸旗

既然咁濕9, 做咩要效忠英女皇？ 留係一個極權國家做一個堂堂正正中国人仲好啦, 記得BC 身份係可以renounce 一次後再申請, 所以要renounce 兩次先算

我未住過英美, 但身為一個有自由思想既人唔需要住英美都會知道民主自由既可貴. 你有你選擇做極權國家既子民, 我有我選擇做我既自由人民, 人生就應該有選擇權, 有咩問題

Sorry, 真係美國比既

如果香港大部分經貿都好似某公司借殼同伊朗做生意
就真係唔關美國事

好健吾feel

推

你擔心下你啲物業幾時俾人充公仲好啦

西方國家得美國？

毛，你老母做雞咋，我屌你老母啦

美國一走，五眼聯盟，日台都會跟機

係中国香港人識鬥一定係鬥紅

我完全block, 唔想睇到佢個名

睇下香港污染量係點樣都係一個指標